智利示威者用雷射槍射擊直升機

嘩 原來係機入邊既感受係咁樣
大家一定一定唔好咁做！

千祈唔好咁做

唔好推啊

仆街唔記得不推文回覆

雷射槍

邊到整把雷射槍

推

屌你，咁做會害死人架
唔好推

嘩唔好推了好危險

唔好推

好暴力呀!!!!!!!!

就黎連機師都要戴鐵甲威龍頭盔

好危險

勁撚到星球大戰咁

唔好咁做呀

嘩好恐怖
好得人驚

拉
唔好咁 好危險

千祈要拉。。。佢落黎呀

千祈唔好

香港當係係用激光鎗

Push

啲雷射筆幾多W先？

咁唔係幾好咼 不推

智利明明抄香港 但係進步快撚到
又燒狗 又雷射炮屌直升機

太恐怖啦
睇完今晚實發惡夢

千祈唔好咁做呀

[/size=6]太危險千祈唔好做[/size=6]

香港真係抗爭界鼻祖

香港嗰架冇咁低

射架飛機落嚟就死得人多啦

推
千奇唔好玩光魔法

香港由鵪鶉仔變到敢還下手
智利就打交打大

同埋呢招可能日頭窄洗d

試過啦 照到成架彩色都無用

唔好咁做

習甴曱

唔推

我p 仔推唔郁

一定唔推

其實真係有用咩
唔係有Instrument flight rules

原來咁大殺傷

唔好推 好怕墜機

唔好再推
有冇人知不推文點set

射到好似就黎爆咁

哎呀 唔小心打錯
不推

push

就咁睇片都有D暈

唔好呀

唔好推
咁做好危險架

有冇人知popo 用咩儀器係直升機上觀察人群？ 用雷射筆可唔可以阻礙佢地觀察？ 假如係熱成像之類嘅相機係咪冇效？

人哋嗰支咩功率呀...

勁，睇到眼都花

有用就要做

原來如此

夜晚同日頭用有好大分別吧？

好恐怖

傻架？

香港輸出完人地山寨仲叻

香港試過啦 好似冇feel咁照係到飛

咪推呀

我屌唔好咁做啊

黑警要打壓你一樣野
即係果樣野好有用

除左用空投
仲可以用對空激光

好正

而家打回原狀啦
敢做嘅出哂事

借位
幫手Rt + like

Senator Scott嘅tweet嚴重唔夠人推，佢係法案好主要嘅推手。

Senator Rubio盡心盡力，迫McConnell迫到咁緊都係唔夠多推，希望大家可以幫幫手。

唔小心推咗添

萬千星輝賀台慶，靠大家通力合作先搞得成，知唔知呀

Pish

夜晚會勁D啩

甴失腳

睇到隻眼好唔舒服
不過關我撚事？曱甴警自己受咋嗎

人地仲前過我地

千祈唔好搞到停飛

如果香港有暴徒有樣學樣咁會點 好不安

美國出現左幾年啦 打少陣飛機啦

發覺少咗好多光魔

好危險，唔好咁做

屌人地勁好多

咪撚推啦屌

好暴力

見到都覺得慘，唔好做呀

28/9做過啦

香港需要止暴制亂 下面唔好推

係雷射槍嘅架直升機早就擊落左

好危險啊

拉

唔好啊

不推文

只要係香港人，行一切可行之事

大家唔好推

屌，唔

有雷射槍佢死撚左啦

咁咪會搞到直升機睇唔到地面情況
地面部隊咪冇得快速應變囉
大家千其唔好咁做呀

star war 咁款

原來第一身角度會係咁

咁撚危險？！大家千祈唔好咁做

千萬唔好用雷射槍

大家千祈唔好咁做

唔係照機身 要窗口位

只要係香港人，行一切可行之事

但係有日照時間根本唔夠光力射到上天

好勇武

唸真d，其實d狗依家既視角就係咁..

飛得好低

最大W數?

幾年前埃及人地射撚到成架野綠色

高級d 應該熱成像
唔知啲直升機有無

千其唔好

證明真係好多冷氣軍師
智利只係學香港

gogogoo

我隔住個 mon都閃到咁

唔好咁做呀痴線唔推

靈感源自香港？

拉！！一定唔可以俾啲咁危險嘅po浮

狗狗手持果支大殺傷力武器千祈唔好對天射

好危險呀！

拉多幾下 真可怕

不過夜晚先有用
所以依家天一黑就冇直昇機
就係驚有人射佢地

嘩真係好危險 大家千祈唔好咁做

無人機就得啦

痴線咁危險

大家快啲幫手拉啦

唔好推啦

好危險呀 咪啦！

香港嗰啲得唔得㗎？千祈唔好呀

咪撚再堆

原來咁撚煩架會以為影響唔到

好撚勁

嘩!!!!好危險

直升機好似多數靠目視

實在太危險

夜晚用好似唔錯

唔拐之班曱甴咁憎鐳射撚

唔可以咁做架，真係好危險架。

連仔講過，講既字數會影響推文既情況架，要好似我咁樣，寫少d野，跟住拉阿!

但係 飛果班係GFS…

好危險呀

智利殺狗喎

真心做多左 唔好推

千奇唔好

睇唔到野

請問將多火先有咁效果
好暴力 一定唔可以咁做

嘩咁樣好危險喎

只要在場示威者一人一支laser筆射向直升機直升機就判斷唔到人數分佈
不過只限入夜後

迴避記者提問 智利女市長受訪竟當眾落跑

佢點影的

千奇唔好呀

死有餘辜

咁樣好危險架喎

大家記得司機位係左手邊呀
千祈唔好搵鐳射筆射左邊機頭呀

請使用不推文回覆
拉！

機上情況

太危險

都墜唔到機

唔好再推啦

無危險wo

香港射機肚 佢地射機司位先有用

真好危險嫁

光系魔法師

唔好再推

有暴徒玩 laser 呀 點算好呀

我就係要呢post
有用post幫推三下

習曱平 甴近平 曱甴平

推啦推啦啦菲

千祈唔好阿

甴近平

腦魔槍

不要推

屌你香港一早就要咁做啦
連智利都勁撚過我地

千祈唔好試呀

曱近平

大家唔好咁做
墜機點算聽日

原來有用

煩到呢

唔，好 推

哇千其唔好呀

太過份了

學黑警Mode: 驚就唔好飛啦

嚇死人

喂！真係千祈咪撚咁做！會出事㗎！

所以唔好推

nonono

依排grad day
係買氣球慶祝下！

希望手足唔好咁做

唔好啊千祈唔好啊

其實只係鏡頭先咁樣，個機師肉眼向前望冇影響

利申：唔識 9up

:omggg

睇以前港台啲節目
冇記錯gfs 出公海做搜索都係用肉眼

買支照下星星先

唔好再推了

千祈唔好咁做！！！

大家唔好照直升機呀

好危險呀 見到都驚

大家千祈唔好咁做阿！

嘩原來咁危險，

好危險 唔好甘做

11.11

一陣跌左落嚟我地度點能算

不推文回覆

千祈唔好啊

危險到
唔好推呀

嘩 咁樣好危險架！
唔可以咁做！

721.831

千奇唔好推呀

拉呀

香港一早有

千奇唔好咁做

應該普通觀星筆都夠做

哇 真係唔好推

大家幫手拉

嘩咁危險咩 大家千其唔好咁做[size=6]

唔好

演唱會

咁你又推？

犯法的事大家咪L做呀

好暴力 千祈唔好咁做

就嚟莫洛托夫都係香港人發明

明明我地係輸出革命方法，
但係咪應該反省下點解人地每一方面都做得好過我地咁多
淨係抗爭心態都差天共地

有次有個手足，用sniper 鏡加左雷射筆

不過要夠多人一齊用先得

千祈唔好做

好危險 幾乎睇唔到野 大家唔好咁做

OMG

好撚恐怖

pull

屌 拉唔撚到嘅

再拉

都係拉唔到嘅

928果晚唔係試過啦咩

唔怪得話係攻擊性武器啦

唔怪得啲曱甴咁驚

大家唔好咁做

哇 好暴力 唔好推pls

千祈唔好咁做呀
對隻眼傷害好大架
會影響到機師既控制
會好危險架

唔好 推

睇得自己咁高？

筆定槍呀屌你

好危險，邊到有得買？

全世界都唔準推！ 出返去！

嘩睇片都想盲
唔好再推啦

攻擊性武器呀, 一定唔做

唔好咁做 分分鐘又死人

係咪學咗我地招數

，

好危險唔好推

揾到解決直升機既辦法喇
多謝智利人

好危險呀唔好咁做呀
唔記得不推文㖭

甴近平

警甴

哇屌乜都睇唔到好危險架

半w己經夠用

一開始都覺得好似冇乜事咁
去到十幾秒嗰陣。。
屌喇星
真係好撚危險 千祈唔好咁做

好迷幻

雷射槍係星戰入面既帝國風暴兵用嗰D
邊度搵得到?

cls一陣墮機點算

其實佢可以用儀器飛 唔會影響佢飛行安全
只係好煩咁解

唔好以身試法

出街拎雷射槍犯法架！！
快d等個post 沉

香港>智利>香港

不了 不喜歡
不推
不推
不推了

咁好危險架

唔記得不推文

bruhhh

仆街仲係唔記得

好有用
大家唔好咁做

反正我推唔郁

屌咪撚推

做咩咁多人推
612 721 831 929 1001 1016 1104 1108

有幾危險...上面仲笑住拍緊片

屌望落都覺得危險
唔好推

嗌唔好

其實laser係咪我地首創？

好驚驚呀

此風不可長

頂唔記得唔好推

唔係咁好 大家唔好咁做

睇條片都覺得眼痛

612 721 831 929 1001 1016 1104 1108

以後唔去鴨寮街啦

哇原來係咁架 千祈唔好咁做呀 太危險啦 拉

呀頂 唔記得用不推文呀屌

會害死人唔好推

邊個甘曳

航拍機啦

影下佢個狗number 都好

開多個ac重新做人

雷射筆

唔講我以為話射咗架直升機落嚟

嘩 好危險囉

佢哋嗰支咁勁嘅

Star war咁

我揸高達射佢落黎

千祈唔好害死上面啲人

搞錯呀你

屌千祈唔可以咁做!!

正

C左線咩 拉

勁呀

真係跌落黎 炸撚死自己或者其他手足 笑下睇下算啦 香港咁細 跌落黎肯定炸爆幾棟樓

嘩

哇屌 好危險喎

太暴力啦

北極光

不了

我覺得真係好離譜囉咁危險

直昇機真係好煩人

唔好啦

唔好唔推

唉，秀才當兵，3年謀唔成反，大家都和平得太耐

真係有用架

就咁照就梗係唔痛啦
不過照照下上面撞到堆野就唔同啦

btw個扇葉向下吹架
咁上面有幾防撞呢有冇人知？

諗起都興奮

點解唔會着火嘅
香港狗甴同啲裝備用咩做架究1

嘩嘩，千祈唔好咁做呀

拿 唔好呀下

唔好呀好危險

啊屌，唔記得用不推文。

好危險⚠️
千祈唔好！

....我仲要回覆多左一次

痴線 勁危險

我呢次要收返之前所有留言

好，以家正經

哇 唔好啦

千祈唔好咁做啊，一陣撞機點算

唉呀，又唔記得用不推文

仆街
真係唔好咁做呀

但原來我唔知個制響邊

哇千奇唔好呀 好危險架

唉啊 唔好推

唔記得唔好推

之前係灣仔試過射啦，即刻掉頭走

宜家已經買唔到
D 鋪頭冇晒
想觀星可以點

lockon

日頭呢
一有直昇機睇到人流
班popo好容易部署

香港成為世界抗爭既藍本

cyberpunk

我好記得之前有班撚樣係到帶風向話無用

好危險呀 手足唔好咁做

幫你補返

我都唔記得咗

好危險 真係唔好咁做

千其唔好呀

唔好再推 太過份

香港人真係好撚叻好撚勁
完全食腦
真係唯一缺點係唔夠勇武
但係事實係如果喺其它國家
我地已經抗爭成功
係香港d狗官同大陸太無恥

傻架？千奇咪咁做呀

嘩。星戰咁
千祈唔好學呀

眼都花撚埋

日頭work 唔work

嘩唔好推啊
俾啲暴徒知道咗點算

鏡頭姐
肉眼應該冇咁大獲？

要有距離先得
而家d伏伏伏係正下方射唔到

咁危險
千祈唔好
暴大日日有直升機千祈唔好咁做

好似好危險

我見唔到

大家明la

好撚光

推呢個 有用

吊你班人仲起勢咁推

仆街我都唔記得不推文

Don’t

所以你未見過佢夜晚出直升機

痴線你地仲推

明明係雷射筆 又要認雷射槍
同啲自認暴徒班傻仔有咩分別

幻彩詠香江

pish

試過啦好冇

啲

世界大戰抹黑了

咁都係要睇人流

幫下你先 搵唔到個制

嘩好危險架嘛

唔好推呀

香港做過啦, 好似無乜作用

政府話唔出現喺現場咪得囉

喂 千祈唔好咁做.....

千奇唔好做呀

哇唔好推呀

勁！

拉呀
好似打過拉字就拉到㗎喇可

EVA

哇，曱近平

Wow

屌。。
點解電話睇都覺得好似射到我咁

好危險!

屌

智利警就好啦 有北極光睇

你地係咪傻 仲推

入面咪又係狗戴晒重裝眼罩乜事都冇

好危險
佢地會唔會撞

好危險呀，千奇唔好咁做~~~~~~

不要不要

不安

識做了

伏伏伏伏伏 標標標

咁唔小心呀

夜晚先work

哇 各位唔可以咁做呀！！

望住個mon比佢射親

好多野都係我地做先，人地跟住做，但係人地就用得好好，真係要反省下，進化啦香港人

用藍色會唔會發羊吊

成班痴曬線 唔好推

最重要係射既人企唔同位 等渣機既人360度都有人射佢 咁就真係hihi
大家千奇唔好做

夜晚香港都試過用光逼走伏伏伏
但日頭威力應該會細好多

嘩 咁危險 千祈唔好呀

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

智利由獨裁變民主國家只係30年內嘅事，你點解覺得人哋起點會遲過我哋

邊度有槍

想多啲人參與擺工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

Disco

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 全港三罷 早上七點 和你周圍塞

你個仆街連呢個cm都唔記得不推文回覆ar

立方獸事件

各位新會然 等我示範畀你哋睇點樣不推文啦

就是咁的

用紫外線夠數啦

夜晚先有用

周同學離開咗，大家係咪都好嬲好唔開心？想報仇？

渣直升機個感覺原來咁寂寞，有d燈閃閃下比佢知地面有人陪住佢咁都幾好丫

好撚勁...有無人知咩牌子咩型號香港邊到有得買
好驚唔小心買錯左就唔係幾好

癲狗

做咩

推啊

唉sor

墜機點算啊

唔好再推喇屌

唔好再推啦，係咪想死人呀

咁危險，不了！

乜咁危險嘅，大家千祈唔好學

唔推！

搞錯，拉！

屌 好撚仆街
想玩撚死D Green Object 咩

以為睇緊綠燈俠

咁唔小心架

唔好再推呀

喂呀 唔好呀

喂記住唔好咁多枝咁齊心射埋去呀

成個城市四方八面都有光

唔好再推啊

其實我地之前都試過啦好似無咩事
係日頭做唔到呢招

好睇過煙花

噢

喂呀

睇到頭都痛

好難照到機窗

原來laser 夠多係咁強大

之前啲人次次都照到機底
但照到機窗可能有難度

Dizzy

正喎 呢排少咗人帶

咁做真係好危險

警世

曱甴SIR推,千其唔好咁做,好容易出事架

唔好推 死人架

威力甚少
又唔係擊落
作用不大

眼都盲

痴撚線好危險千祈唔好

千奇唔好推阿

推比大家
提大家唔可以咁做

哎阿手殘唔記得禁個不推文回覆添

千期唔好照機艙

以為外星科技

尤其係唔好用強力閃爍激光。

唔巧推牙

唔怪之得機師要戴返副超，原來係要檔laser
不過sun glass 檔唔檔到laser

不推了

Mayday mayday

雷射槍
熟左未？

甴近平呼籲大家唔好咁做呀

咁危險嘅嘢千奇唔好做啊

唔出現咪冇事囉

小心金屬汽球同煙花

同意。香港人要加快進化步伐。

夜晚要小心激光，日頭要小心鏡(反射太陽光) 機師真危險

感受過 真係會迷航

照個底無用

唔知點解依排少左好多

真係唔好推

鼓勵大家提高飛行安全

下次黎試

上次928一周年，添馬上空個架成架變左綠色好耐都唔走

帶出街比狗周到好大獲

隔住個mon都feel到眼痛

之前 加泰示威

仲有 連登仔 話加泰學香港搞獨立

呢班人係唔係 平時唔睇新聞, 今年6月先開始留意國際時事

其實你地知唔知

香港直昇機 駕駛員 唔係警察, 而係飛行服務隊
香港班警察 識得開直昇機咩.............

你地咁做, 只會害死飛行服務隊

智利好勁 幾日就搞掂

飛行服務隊同黑警合作
係GFS 抵L死

唔夠多人？

咩level筆可以做到

好

收皮啦
黨鐵夠唔係曱甴負責 咁我地係米害死黨鐵啊？

真係唔好

加拿大Montreal 出現巨幅連儂牆